請admin清理中共網軍account

Twitter同facebook都已經清理由中共控制嘅account，新聞

疑針對香港示威活動散播不實言論 Twitter及FB關閉多個內地帳戶

我相信lihkg一定唔少呢類account，請考慮如下方式檢查

1. 可以由中國境內IP直連login連登嘅，必定係中共網軍無疑，因為連登喺支境早就被牆，能夠直連嘅係用支共一段特殊IP段，冇GFW檢查嘅，北韓網絡冇牆，就係通過呢段特殊IP出海嘅，麻煩先bam咗呢堆account，危害極大

2. 香港一堆account使用相同IP段，舊account或P牌一個post互推互正皮嘅，舊account以前冇post冇reply嘅，請留意係咪港共請嘅打手公司，或者港共狗隊

3. 一堆經常由唔同國家login連登嘅，今日UK，聽日US，後日CA呢類, P牌或新註冊嘅,一個post互推互正皮嘅，請留意係咪支共五毛黨

4. 帶風向明顯嘅請注意佢嘅發言

由於非常時期，請admin考慮我嘅提意，保護lihkg嘅年輕用戶，唔好比人帶風向做嘢，佢哋唔係成年人搞易被人帶動情緒

感謝

推

支持清理中共網軍acc

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

push

對唔住阻個位
大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

推呀

gchi

其實我用緊vpn, 咁我咪變左係3?

Push

可以睇埋d言論 唔通五毛上連登做cd rom 咩

憑我個人經驗，相信有唔少呢類打手或支共網軍活躍喺時事台，情況已經十分嚴重，請admin留意

721

推到連仔做野

用TOR都要俾人封？

非常時期用非常手段

TOR嘅exit node，連登嘅Cloudfare會自動要你做檢測，揀圖案嘅，4chan都係咁

點分?!

清理三毛account 我覺得冇乜大問題

支持..

其實無咩用 d網軍99%連香港VPN

G持

lm

log file寫個shell script/python script配合geo IP就可以分得出用咩嘢IP段，唔難，我做到連登實得，除咗內文要人工檢查之外

針對USER使用嘅IP段檢查係好易嘅事

好的 ,
各有各做

推！

支持vic 巴 去到邊都見到大家既身影

如果租server果啲都仲可以block到

連twitter都封3毛

已經唔係講緊言論自由嘅問題

支持

以前我用shell script 封鎖撞shadowsocks password嘅IP都係幾行寫完，只係count吓撞嘅次數

#! /bin/bash# $PROG: badip.sh# $description: ban the IP tries to crack ss-server's password# rules: ERROR greater than 50 times from ss.log will be blocked.# $usage: crontab -e add line */15 * * * * /path/to/badip.sh# clear block list at 03:00am with crontab -e# 0 3 * * * /sbin/iptables -F# clear ss.log at 03:00am with crontab -e# 0 3 * * * : > /path/to/ss.log# works on shadowsocks-libev only, execute ss-server with '-v' argument# ex: nohup ss-server -v -u -c /path/to/whatever.json &>> /path/to/ss.log &# Public domain use as your own risk!logfile="$HOME/ss.log" #change if it is not your ss.log directoryawk '$0 ~ /^.+ERROR: .+[1-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}$/{ ip[$NF]++}END{ for (x in ip) if (ip[x] > 50) print x}' "$logfile" | while read -r bad_ip ; do if ! /sbin/iptables -L | grep -qE "^DROP.+ $bad_ip" ; then /sbin/iptables -A INPUT -s "$bad_ip" -j DROP echo "$bad_ip blocked." else echo "$bad_ip already in block list." fidoneexit 0

所以連登要做唔難嘅，我都唔係正式IT人，讀都冇讀過IT相關嘅嘢

好撚得閒咩， 睇埋言論
依啲就我地自己block

YouTube 清左支那account 未

推一推

推到連仔睇

我愛連仔

支持肅清中共網軍

有幾難一開始查ip 再睇留言

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

自推一下，請admin留意

推
連仔做野，謝謝你

連仔做嘢

推
支持清理中共網軍acc

唔會清，連狗為左廣告費同流量

721 811

P牌推唔到！幫手推

各位手足幫手推!!!

嗰啲喺大陸用VPN翻牆支持香港自由民主嘅點算？

支持清算.......................對家

咪要睇內容，由admin團隊決定，佢哋有權歡迎或唔歡迎某啲用戶使用連登，就好似我開舖頭有權唔做狗生意一樣

對

推推推

樓王 推

支持！唔好被人帶風向防礙正常討論！

其實都難, 因為好多網軍係支國共青團學生, 自己租VPN出國搞事, 然後上報中央交差. DETECTION既方法連仔要研究

psuh

VPN都可以check到，我唔相信一個VPN一個網軍用，通常呢個VPN嘅IP係幾十人用嘅，通常佢哋唔係使用商業VPN，而係透過香港中資公司嘅IP login連登，都唔難查，以admin團隊嘅專業IT能力，唔難

係就好 太多假ac成日帶風向

支持 v巴

g持

whois database同geo IP database可以檢測唔少

連facebook twitter都出手del account
連仔絕對係出師有名

連仔靠你做野

Do you hear the people sing?

我都相信連仔有唔同方法

非本地show國旗

中共唔能夠控制嘅媒體，就以網絡軍團做嘢，包括黑客及三毛黨，後者主要影響風向，製造假新聞之類

疑似低級三毛黨糧單

14個鐘先得74.1

所以老貓咁窮

做IT嘅連登仔有冇其他好意見比到admin考慮？ 盡量唔誤傷最佳

831 再見

pusb

連仔

有封錯 無放過

自推

支共，not中共ok?
上世紀1949年，中國已經滅亡

封ip
清ac啦
依家fb同tw都帶頭做左
連登作為香港人既論壇
真係要做多少少幫返香港人
錢銀或者有咩要幫手既即管出聲

推到回應

Pish

支持 你做得到

跟!

Good

加多個功能 可疑account

我同意

係醫院行私刑已經係咁
係差館更加嚴重

我支持民間自衛隊

admin，目前唔係言論自唔自由嘅問題，係一班有組織有政治目的嘅網軍喺lihkg進行資訊戰，簡單講目前連登係戰爭狀態，對方利用自由世界嘅秩序去破壞自由

請正視問題嘅嚴重性

PTT 五毛網軍特色都係短時間回覆IP唔同國家

push push push

據報湖南豬肉價格幾何級數上升，邊個經過深圳，走去超市望吓

有人實拍北京大型商場經營狀況，蝕到阿媽唔認得

未必馬上封鎖

但係可以加個五毛錢係名後面
咁仲好
我地可以知道下佢地點唱

原來高質量係會多啲錢

唔怪得咁用力

721 811
推到有回應

未搵到採購連登打手嗰張招標，搵到post上嚟

推比連仔睇

推
連登仔唔可以輸比外國勢力

pish

後果自負

推唔到都支持

唔推唔係人

同意，連仔快啲做嘢啦

tui

岩啊

連仔快手啦

Agger

早幾日咪吹海關入境見到好多大陸仔帶曬裝備過境嘅，有啲仲曬張warrant card 出嚟
呢啲擺明係造謠者，一定要消除

借po，一齊上twitter做文宣！

推到連仔ban中國網軍

[Youtube戰線] 全面封殺五毛

連仔幾時再做嘢？

推，清算佢老母

連仔快撚啲啦屌

連仔幾時做嘢？

真係一次過BLOCK晒VPN Provider 既IP 算啦

呢樣其實有啲難分

明撐中國，明不斷用詭辯嘅，呢啲唔難分嘅，做咗先啦

推，完全同意

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

我有時係大陸用vpn上連登又點搞？

支持連仔做嘢

自己屋企開個VPN SERVER 囉。

咁同叫連仔清理中國網軍有咩關係？

推爆佢

推佢老母

推佢老味

連仔快啲做嘢啦屌

我係答樓上果個兄弟，我以前返中國做野都係用自己VPN ROUTER 返香港。
假設有兄弟嚮中國係用開VPN PROVIDER SERVICE 既，當連登BLOCK左所有VPN PROVIDER IP ADDRESSES 果時，唯一可以做就係自己屋企SET一個囉。

推佢屎忽

推佢臭系

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

推佢呀爺

推佢老豆

仲有D狗

推佢全家

仲有連仔應該要睇content嚟ban中國網軍囉

何君堯落地獄

雖然我係支持多D 唔同意見, 聽下其他唔同政見.
但而家呢個環境已經係去到道德同人性侮辱層面
所以我希望連仔幫手CUT 走呢班人

Push, plz del 5 cents ac

何君堯老母跌親

連仔here

ban鳩全部 一毛狗 , 潛伏狗啦

肯定有班仆街賣account畀蝗狗

仆街仔嚟

Aggar

跪求admin幫手保持呢度清潔

1一定要處理先

當然，不能排除有中國網軍係嚮香港或其他國家入面。

所以人手睇content, 真係無辦法

推，岩既就要跟

推到連仔跟機

除左P牌，有冇紅牌，粉牌

紅牌寫平反六四，粉牌寫福建獨立

俾埋個自動簽名

我支持米田共，你可以污辱我

好文一定要推

連仔快啲跟啦

[Youtube戰線] 全面封殺五毛

清理中共五毛媒體

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推，連仔要幫手啊

要求跟進

推 支持

支持 呢個德政黎

我屬於#3，求下你千祈唔好ban9我。因為工作成日要上大陸用VPN。

721
811

Calling 連仔出馬啦

同意

呢個要推

同意，之前連仔唔做野，可能驚比人鬧一言堂
但依家Twitter都做嘢，而且反應好好
連仔絕對可以去封d 可疑性高嘅account

清埋狗狗

狗好似會難啲？

推 召喚連仔

p牌支持

連仔應該冇save用戶ip?

睇content ban都得啫

連仔做到ga 就真係勁

p牌仔支持連登大清洗

G持！

server一定有log，只係存放幾耐delete，冇log有問題時好難搵到原因解決，就算我自己一個人用嘅代理服務器，都會開log做紀錄，有問題可以知道發生乜嘢事，例如自己連接唔到，或乜嘢IP企圖非法連接server

活動成敗尤關，admin 應予以考慮

無錯

再推

帶風向嗰啲咪知囉
用警察mail註冊嗰啲咪係囉

大大力推

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

中共依家玩網軍
煽動fake news及hate speech
想洗晒啲藍絲腦
以愛國愛港為名打曱甴

依樣嘢，當年緬甸佛教徒都用嚟煽動嚟屠殺回教徒

推, 連仔回應吓

G 持！

facebook同twitter官方都認有網軍, 連登根本一認有。

大力推

推啦屌

日日推

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

元朗今晚要人

推爆你

推推

推你老母

推一推

811

先安內，後攘外。👍🏻

考慮下

連仔請做野

唔該admin做野
以前高登就係因為太多5毛打手
早洩又唔理搞到烏煙瘴氣
我唔想連登步高登後塵

推!

唔推枉為人

求連仔幫手

推到連仔睇到

721 811

p牌推唔郁

支持清理網軍

我辛苦cap咁多圖，終於等到呢一日，連仔快d同朕check下下面個post d cap圖，

人地discuz果d壇都可以搜尋一個user回覆咗咩post

扭
推

有TWITTER帶頭, 搞得過, 但點先可以防止殺錯良民?

啱呀!

唔該做嘢

支持清晒佢，鬼國d人係唔需要言論自由

係為咗保護言論自由，就要禁止啲支持獨裁政權嘅言論。

言論自由係一定唔可以包容鬼國d豬嘅作風，豬唔包容他人、極力打壓他人。

唔係條友嚟自邊度，而係佢有無作出支持獨裁政權嘅言論

你明唔明？任何唔包容他人嘅都唔可以包容佢

清理中共網軍！

似乎係你唔明。
包容只係態度問題。有言論自由之下，係可以互相屌柒對方

但支持獨裁嘅人，佢成功的話就會無咗言論自由。

你搞錯咗，要有對等原則，支共網軍可以嚟連登講佢要講嘅嘢，我想去百喥貼吧想講我講嘅嘢得唔得?

唔得嘅話唔存在「言論自由」，貿易戰發生原因都係咁。

support

咪搞我啊

我都係因為反送中先開給玩連登架......

希望連仔backend有記哂每個login ip

之後慢慢check班網軍用咩鬼機

做野屌你連仔

係啦，連仔快啲做嘢啦

「言論自由」是比支持言論自由的人來使用，請不要比獨裁政權利用「言論自由」來攻擊「言論自由」，從而使大家都被滅聲。

Agree

幫手睇埋呢個建議得唔得

P牌會籍建議

已經有個想滅我聲

其實要對付呢啲五毛account
除咗樓主所講嘅四點之外
更加重要嘅係要搵/請多啲人手處理一下情況
盡量喺佢哋搞事之前del佢哋個帳戶
(話時話 點解呢個post所有人嘅留言都比負評咗
似係有人想玩野)

要啦, 中國網軍根本應該全剷

Youtube都做野啦！

咪就無，連仔幾時做嘢？

連狗去左邊？

push 721 811

快啲做嘢啦連仔。人哋twitter YouTube都做嘢啦

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

哩班網軍除時摧毀連登，有位入就會帶頭分化屈毛

連仔，而家連YouTube都開始ban 班中國網軍喇，你幾時先ban呀？

唔好玩9連仔啦

721 811

p牌無得推 請手足接力

點解咁係玩鳩佢？

呢排牙連已經開始 block nordvpn hk ip

玩嘢咩，大把手足開 vpn 上網保平安，逼人用真 ip 博黑警拉？

@雨果小子

高登而家都開始 bam 五毛...

連仔幾時先好似twitter同YouTube咁，ban啲中國網軍

有冇投訴機制？

清理5毛 人人有責

連仔快啲做嘢啦

西媒都做野，連登一定要跟機

Bam

我又唔係admin

其實牙連佢好勤力

早幾日發現牙連 bam 緊 nordvpn hk ip

今日佢隻手伸到去 cyberghost vpn 到
Japan server 都唔放過

唔係話你係Admin, 如引起誤會講句唔好意思

唔緊要 當推post

但似乎講到尾，多少要由content入手

好詳細,一定要推

連仔麻煩幫幫手

👍支持

岩啦Twitter , YouTube 都出手清左網軍
連仔都係時候清理門戶

Admin求下你幫香港人

清撚哂d五毛佢

721 85 811

Youtube都清理支鬼網軍，admin肉緊啲清理 thx

G池

還P牌平等權利

支持清五毛acc

#253340

連仔唔清五毛最後搞禍個場，你自己諗啦

當年高登識咁做
雨革唔使輸得咁慘

所以連仔做嘢真係好緊要

必須

你要再睇埋條友個留言 效率就太慢

一係就有殺錯無放過

3: 保護自己用tor/HolaVPN上連登嘅手足都可以係咁
所以呢part只有蚑共五毛先係網軍

呢排係咁有人洗正評呀

肯ban人未，十幾個acc帶風向想人同泛民割

咪就係

應該啦
一來唔使再比佢地睇
二來，有人係處扮中立，近排成日有依d人係處吹風
好多重係幾廿年，無咩post既，一嚟就勁吹
煩到死，應佢都癈事

Gchi

仲有好多黑警p牌

第三會TK
好多人用洋蔥上連登

推到連仔做嘢

BAM左依條撚樣先 推到連仔做野

點解你覺得應該要ban 呢個人呢?

呢個人有咩問題? 理據?

咁即係你無提出理據啦, 咁做乜要要求ban 仍?

你叫得, 人哋就可以問你理據. 無啦啦叫人ban人?

即係你要求ban 某會員又無提出理據啦, 咁即係你呢個要求唔係一個合理要求

你話有就有? 理據?

即係你無理據啦, 所以你只係用某會員嚟轉移本topic 嘅視線

推啊 仲有班p牌/甩p牌都要scan

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事, 人哋覺得你係5毛而叫ban 你, 係合理懷疑

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你可以話係私隱無問題, 但你就無理由去聲稱已經畀咗理據出嚟. 因為事實上你無拎出嚟

你就無理由去聲稱已經畀咗理據出嚟. 因為事實上你無拎出嚟

你就無理由去聲稱已經畀咗理據出嚟. 因為事實上你無拎出嚟

仲有，唔好再轉移視線
呢個post係講緊听連仔ban 5 毛/中國打手/中國網軍

唔好再轉移視線
呢個post係講緊叫連仔ban 5 毛/中國打手/中國網軍

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊5毛做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

指出你擾亂本post，邊度轉移視線？

Wiki 一check 已經知道邊個幾時改. 亦有得睇返改之前係點.

已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊5毛做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個邊度有擾亂本post?

但我道有post理據你邊度擾亂本post

指出你擾亂本post，邊度轉移視線？

Wiki 一check 已經知道邊個幾時改. 亦有得睇返改之前係點.

已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊5毛做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我知ADMIN盡力做左好多野
但係ADMIN.. 大是大非
香港命運 可能就係大家差少少
希望幫到手...

諗下幾條人命...爆眼絲...冇知覺巴
仲有好多手足....

無錯，真係要做多啲

我都廢撚事理佢個傻閪

今日見到嘅一毛account好似有共通點
改名比d新意得唔得
係咪無錢出糧

條友又嚟搞你

佢係五毛/中國網軍/中國打手？
呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

你呢度係玩緊你也一樣謬誤. 人哋畀唔畀理據, 都唔係你唔畀理據嘅理由嚟.

佢係五毛/中國網軍/中國打手？
呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

你呢度係玩緊你也一樣謬誤. 人哋畀唔畀理據, 都唔係你唔畀理據嘅理由嚟. 因為he who asserts must prove原則問題

佢係五毛/中國網軍/中國打手？
呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

你不斷走去問或講一啲同題目無關嘅事已經係轉移視線。

呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

轉移視線係干擾討論，唔叫得？
呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

清佢老母

咁即係你又再轉移視線去我身上

呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

老老豆豆 我個ac2016年最早個堆黎 睇number就知
佢個p牌仔可以做到啲咩 我就廢事理佢

五大訴求 缺一不可

你邊撚到人呀
你支那人咋
你估你真係大英國啲人啊？
改個名就當自己係 精神病就返去住啦

出面討論緊... 連根拔起。
各位保重

邊度？咩事？

邊個，邊度轉移視線？

呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

邊度轉移視線？理據？

呢個post內講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手,唔好轉移視線

理據？你又再次用老屈去轉移視線去我身上

呢個post講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手，你轉移夠視線未？

post topic唔識睇？

topic咪就係呢個post內主要講乜。睇完又問？

睇完咪應該知道講乜唔洗問囉。定還是你咁都唔明？

你轉移夠視線未？

咁等如你無轉移視線？

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

我無咁講過。但你走去講其他人已經係轉移視線去他人身上

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

係又點唔係又點？

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

係又點唔係又點？

假設一個警察, 但一街都係賊, 一個警察會捉得晒啲賊? 如果力量有限的話, 揀個破壞性相對比較大嘅嚟捉, 合情合理.

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

係又點唔係又點？

假設一個警察, 但一街都係賊, 一個警察會捉得晒啲賊? 如果力量有限的話, 揀個破壞性相對比較大嘅嚟捉, 合情合理. 你覺得少時間我就要做? 你出糧畀我? 我唔洗做唔洗玩唔洗睇其他我想睇嘅post? 你都on 99

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

你#702話: 係就點解你唔屌佢？
係又點唔係又點？

假設一個警察, 但一街都係賊, 一個警察會捉得晒啲賊? 如果力量有限的話, 揀個破壞性相對比較大嘅嚟捉, 合情合理. 你覺得少時間我就要做? 你出糧畀我? 我唔洗做唔洗玩唔洗睇其他我想睇嘅post? 你都on 99

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

你#702話: 係就點解你唔屌佢？
係又點唔係又點？

雙重標準係你老屈. 原因如下, 上面都已經提過
假設一個警察, 但一街都係賊, 一個警察會捉得晒啲賊? 如果力量有限的話, 揀個破壞性相對比較大嘅嚟捉, 合情合理. 你覺得少時間我就要做? 你出糧畀我? 我唔洗做唔洗玩唔洗睇其他我想睇嘅post? 你都on 99

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

雙重標準係你老屈. 原因如下, 上面都已經提過
假設一個警察, 但一街都係賊, 一個警察會捉得晒啲賊? 如果力量有限的話, 揀個破壞性相對比較大嘅嚟捉, 合情合理. 你覺得少時間我就要做? 你出糧畀我? 我唔洗做唔洗玩唔洗睇其他我想睇嘅post? 你都on 99

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

質疑乜?

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

得, 第一, 拎出理據. 第二, 唔好用死loop 問題去轉移視線
呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

你要指出的話, 就畀出理據. 但你無. 所以你呢啲係用老屈去轉移視線

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

咁即係無理據但轉移視線去我身上啦

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

邏輯一係啱一係錯. 點樣"質疑"法?

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

請指出類似情況, 並指出點解你覺得唔洗理據

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

你可以唔"指出類似情況, 並指出點解你覺得唔洗理據, 但你到時畀人話你轉移視線, 就係你問題囉"

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

你呢個講法係偷換概念, 我無屌佢唔代表我覺得佢無錯. 點解我copy 多次你畀你, 你唔好不斷選擇性失明之後死loop

雙重標準係你老屈. 原因如下, 上面都已經提過
假設一個警察, 但一街都係賊, 一個警察會捉得晒啲賊? 如果力量有限的話, 揀個破壞性相對比較大嘅嚟捉, 合情合理. 你覺得少時間我就要做? 你出糧畀我? 我唔洗做唔洗玩唔洗睇其他我想睇嘅post? 你都on 99

你喺#663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

推到連仔做野，搵埋啲狗ip出黎

copy ? 你邊度有copy? 解釋? 邊度? 又話copy 多次畀我睇?

即係你又用無理據指控嚟轉移視線啦

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推，啲垃圾翻牆咁辛苦，我地幫幫佢地手等佢地唔駛咁辛苦啦

可能有駐香港嘅呢. 最好連仔直ban 五毛啦

五毛工作手冊《網絡評論員工作指南》
總則：網絡輿論戰爭關係到中華人民共和國國家政權的生死存亡。為了祖國母親的繁榮富強，為了中華民族的複興，每一個網絡評論員必須時刻準備著用自己的智慧和艱苦勞動保衛共和國的網絡防線。

基本工作方法：

1、在工作時間內必須每小時至少查看一次工作郵箱，時刻注意領會上級指示的最新精神。

2、網絡評論員根據上級指示進行合作，根據工作需要，將由跨地區、跨專業的網絡評論員組成工作小組，執行特定的任務。在有必要增加人員時，上級將從其他小組抽調人員加以充實。

3、基本工作方法：日常工作按照網站分小組，每個重要網站的有關論壇由一個小組負責。日常工作是按照總體方針，維護正確的網絡輿論導向。遇到突發事件，則按照上級部門的專門工作組的指令行事，暫時停止日常工作，把有關人員資源投入到突發事件的輿論導向工作。

4、網絡評論員要善於隱瞞自己的真實身份，必需有多個不同的網名，而且不同的網名要發表不同風格的文章。必要的時候，可以由不同小組成員製造網友辯論的假象，然後由第三方推出強有力的證據，把公眾輿論引導到第三方。

5、某些網絡謠言出來的時候，必須盡快搜索到謠言的首發地點和首發人，然後勒令網站管理員刪除原貼，網絡評論員則拷貝內容，以不同的IP地址發表自己就是事發所在地的當地人的申明，然後由版主或以其他網友身份指出：他的IP地址不在事發所在地，該消息純屬謠傳。

6、必要時可以製造更加聳人聽聞的假新聞，吸引網民視線，然後很快澄清該消息純屬謠言。

7、某些論壇人氣不錯，網友信用度比較高，這時首先要做的是製造一種混亂，通過似是而非的文章進行干涉，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的混亂，使讀者失去興趣，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

9、不斷學習，提高文字水平，學會使用不同的文筆風格寫作，善於模仿他人文筆，這是網絡評論員的基本功。

10、學會與網友交流的技巧，與網友私下打成一片，獲取網友的信任，尤其是那些文章有影響力的網友。如果有可能，爭取一些重要論壇的版主位置。

11、培養高超的判斷力，能夠在諸多貼子中迅速找到真正有影響力的帖子和寫手，作為重點工作對象。

12、注意培養政策法規意識，不可誤解當前的工作精神。注意吃透上級指示的近期發貼類型實例，融會貫通，舉一反三。

13、靈活性與原則性相結合。一定要製造真假難辨的形象，成為一個不容易被鑑別身份的人。不僅要熟悉我們的觀點，更要熟悉對方的思路，知己知彼。

14、網絡評論員要時刻牢記自己的光榮任務，不被困難和誤解阻擋，不在乎表面上的面子，做到任何情況下不會真正被對方激怒，永遠保持理性、冷靜的心理。

15、網絡評論員要立場堅定，頭腦清醒，在各種富有迷惑力的思潮面前保持清醒的頭腦，珍惜自己的政治前途。

16、網絡評論員實行小組監督和糾察監督相結合的原則。其工作成績由上級有關部門評定。

以上16條，是網絡評論員的工作指南。希望各有關部門認真學習，落實貫徹，在”保先”運動中爭做先鋒。

連仔幾時先好似twitter同YouTube咁，ban啲中國網

支持清

P牌支持

強帖 弱推

721 811 831